［2020目標］想增肥有咩方法？

想問番好耐之前有位巴打個POST有圖教增肥既日記
我唔記得左

食飯

LM

我分d比你呀 好冇呀？